[組隊] 真心今日德福個單幾有效 又安全

今日街坊look咁去德福一齊行同鳩鳴
勁安全，因為隨時扮街坊逃走
都有唔少鋪關門，Chanel職員直接早收工
真心可以個個weekend都搞

方法：
開個telegram group做公海
再每個黨鐵商場開個group做統籌
鳩鳴越多人越安全

咁搞同五年前拎住把黃傘行西洋菜街有咩分別

成日重複呢d左膠活動做咩?

分別係真係有唔少鋪關門
照你咁講獻花、靜坐、絕食、

同埋so called左膠活動其中一個用途係宣傳
依排咁多事，香港人一定會麻木同忘記之前既事
依啲行動至少都可以令佢地諗番起仲有一班人一齊做啲平時唔會做既抗爭行為
今日都有唔少市民口罩都冇咁加入

各有各做姐～我地係到左膠又唔會影響到其他示威行動
大遊行仲冇意義啦，班撚屌見人行就去行，打下卡扮付出左